【警告】本主題已被投訴為商業宣傳內容及可能含有詐騙行為

【警告】
本主題已被投訴為商業宣傳內容及可能含有詐騙行為；由於本主題內容仍在爭議中，會暫時保留本主題及保留會員討論空間，敬請會員切勿輕易透露個人資料及進行來歷不明之交易。

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：